11月24號投票日！！！

建制派一直處心積慮想取消這次區議會選舉！！！覺得係唔公平！一人一票！！！全部出來投票！！
拒絕保皇黨！！！[red]佢哋越驚我地就越要維持24日既秩序 俾香港人順利投票！！！想要贏就要贏到名心先！！！

推上去大家！多謝你地🙏

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply